有冇人覺得經此一疫之後自己會戒唔到戴口罩?

就算疫情完左都會繼續戴口罩出街

點解你有疫症會完嘅幻覺？

我上返自已車時會開冷氣熄生風除罩，有次落車後忘了帶罩，感覺就好似裸體行緊咁

利申 有棍＆是口罩個罩